<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<probincias>
    <probincia id="galicia">
        <nombre>Galicia</nombre>
        <descripcion>Galicia es una comunidad autónoma española, considerada nacionalidad histórica según su Estatuto de
            Autonomía,4​ situada en el noroeste de la península ibérica. Está formada por las provincias de La Coruña,
            Lugo, Orense y Pontevedra, que se componen de 313 municipios5​ agrupados en 53 comarcas. La capital es la
            ciudad de Santiago de Compostela, mientras que Vigo es el municipio más poblado.

            Geográficamente, es bañada al norte y al oeste por el océano Atlántico. Limita al sur con Portugal y al este
            con Asturias y Castilla y León (provincias de Zamora y de León). Además del territorio continental, incluye
            los archipiélagos de las islas Cíes, el de Ons y el de Sálvora, las islas de Cortegada, Arosa, las Sisargas,
            las Malveiras y otras más pequeñas.

            Galicia posee 2 726 291 habitantes (INE, 1 de julio de 2015), con una distribución demográfica que aglomera
            la mayor parte de la población en las franjas costeras comprendidas entre Ferrol y La Coruña en el noroeste
            y entre Villagarcía de Arosa, Pontevedra y Vigo en el suroeste. En su territorio se hablan el castellano y
            el gallego, ambas cooficiales según el Estatuto de Autonomía de Galicia, si bien en este el gallego es la
            definida como «lengua propia» de la comunidad.

            Tiene una fuerte vinculación histórica con el Reino de Galicia.
        </descripcion>
        <imagen>https://intriper.com/wp-content/uploads/2018/05/Galicia-Spain.jpg</imagen>
        <actividades>
            <actividad1>ymkana Humor Amarillo en Vigo. Playa de Samil. Rías Baixas (Pontevedra) Galici</actividad1>
            <actividad2>ymkana en Atalaia. Tirolina, rocódromo, futbolín humano y circuito Ninja Warrior</actividad2>
        </actividades>
    </probincia>

    <probincia id="baleares">
        <nombre>Baleares</nombre>
        <descripcion>Las Islas Baleares (en catalán y oficialmente, Illes Balears)1​ son una comunidad autónoma
            uniprovincial española, compuesta por las islas del archipiélago balear. Se encuentran situadas en el mar
            Mediterráneo, frente a la costa oriental de la península ibérica. Su capital es Palma de Mallorca.

            El archipiélago está formado por dos grupos de islas y numerosos islotes: las islas Gimnesias (Mallorca,
            Menorca, Cabrera y algunos islotes cercanos como Dragonera, Conejera o la isla del Aire) y las islas
            Pitiusas (Ibiza —en catalán y oficialmente Eivissa— y Formentera, junto los islotes que las rodean, como
            Espalmador —esta de propiedad privada— y Espardell).
        </descripcion>
        <imagen>http://hablemosdeislas.com/wp-content/uploads/2018/06/Islas-Baleares-1.jpg</imagen>
    </probincia>

</probincias>