<actividades>
    <actividad>
        <probincia>Galicia</probincia>
        <nombre>Gymkana Humor Amarillo en Vigo. Playa de Samil. Rías Baixas (Pontevedra) Galicia</nombre>
        <descripcion>El Humor Amarillo en Vigo es un divertido juego en el que realizar diferentes pruebas para echarse
            unas risas con amigos o familiares.
            El circuito de esta actividad incluye un montón de retos grupales e individuales para que pases un día
            inolvidable.
            Los participantes de los desafíos tendrán que demostrar qué equipo tiene más agilidad, destreza y valentía…
            aunque lo que realmente hay que tener son ganas de pasárselo bien.
            Verás a tus amigos escapando de bolas gigantes, resistiendo en situaciones de lo más divertidas o luchando
            con aparatosos trajes de auténticos luchadores de sumo. ¡La diversión está garantizada!
            Cualquier excusa es buena para organizar esta actividad: cumpleaños de niños, cumpleaños de adultos,
            despedidas de soltero y soltera, team building o simplemente para pasar un rato de lo más divertido con tus
            amigos o familiares.
        </descripcion>
        <link>https://www.aventurasengalicia.com/aventuras_en_galicia_actividades.php?aventurasID=391</link>
        <imagen>https://www.aventurasengalicia.com/upload/excursiones/1105110303.jpg?crc=4201117930</imagen>
    </actividad>
    <actividad>
        <probincia>Galicia</probincia>
        <nombre>Gymkanas en varias ciudades de Galicia. CSI, Indiscreta y Náufragos</nombre>
        <descripcion>En Galicia ofrecemos 3 tipos de gymkanas con temáticas muy diferentes: CSI, Indiscreta y Náufragos.
            Las gymkanas consisten en la superación de una serie de pruebas o retos para conseguir la mayor cantidad de
            puntos posibles. El equipo que más puntos obtenga se convertirá en el equipo vencedor.
            Habitualmente es una actividad muy demandada en cumpleaños, reuniones de amigos o despedidas de soltero.
            Se suelen formar como mínimo 2 equipos (Náufragos) y 3 equipos (Indiscreta y CSI) para superar las pruebas.
            Dependiendo de la gymkana que escojas, tendrás que realizar diferentes retos (bailes en plena calle,
            conseguir la colaboración de desconocidos, descubrir lugares u objetos, resolver pistas…)
            No podemos dar más pistas sobre el contenido de las mismas para no perder el factor sorpresa.
            En probable que el monitor pida a los grupos alguna prueba (tipo fotos o vídeos) para verificar que habéis
            superado los retos.
        </descripcion>
        <link>https://www.aventurasengalicia.com/aventuras_en_galicia_actividades.php?aventurasID=389</link>
        <imagen>https://www.aventurasengalicia.com/upload/excursiones/11051103034.jpg?crc=361223472</imagen>
    </actividad>
</actividades>